佢老味啲新人指定要罪大

比螞J地鐵站廣告洗撚晒腦，影出黎啲色屎撚過屎，個WB西撚到，最慘係Cyan條channel西撚到唔知點拉好 接低又出banding,拉 hue佢時個皮膚又變一pat pat, diy一個preset算鳩數，橫掂啲新人最鐘意拉到唔紅唔黃加個光暈咁！！
屌 我覺得而家慘撚過做雞，為左錢出賣靈魂比個唔識嘅中坑屌咁。

做雞一d都唔慘，識架文嘅支那雞仲可以扮架妹雞呃鳩人添

你噏乜春呀

一陣坐新幹線去大阪影，今次要用碌鳩狠狠咁教訓班日本鬼子！